# Animacion en Blender con GNULinux

Blender es un programa de creación en 3D de código abierto y gratuito que es compatible con todos los canales de diseño en el modelado en 3D. gracias a esta herramienta de animación y modelado de alta calidad, en la actualidad para cualquier presenta